屌你老味 3台sales串過馬撚

古星輝你點教啲細㗎

唔好再用3，好廢

求sales名 我想搵佢瘋狂續約

佢老母比狗屌

有咩不滿歡迎搵我

快啲執啦屌你老母